馬鞍山戰役檢討區

拋𥖁

睇直播見到唔算人多，點解明明小部分有裝但唔上前 有冇搞錯

又有人dum裝 dllm好炆

Push

再push

3 push 林鄭落台

4push

幫手push

P

U

S

Hhhhhhh

的確

Pu隹

扌sh

推

訓教88

岩岩係fd屋企走，經過狗屋發覺有唔少頭盔

其實可能係前面要完頭盔
啲人散左之後無人認領返
都係嗰句啦
現場嘅人見到有物資要散
幫手拎啲返去

根本活動太密

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

85罷工